搵一首描繪「得悉以前暗戀過嘅人拍拖」感受嘅歌

如題，謝眾巴絲

Don't text him算唔算🤔

舊歡如夢

阿牛

幾應

時光倒流二十年

古天樂 男朋友

其實個意景都好相近😂
仲要唱到甘甜回憶裏頭帶點苦澀，好有共嗚。
多謝先！

呢首拖都拍完要結婚喇🤣🤣

百年樹木

獨身的理由

詩歌舞街

木紋

我好俗，剩係諗起原來她不夠愛我

春秋

近在千里唔知算唔算

粤語殘片

人來人往

麥浚龍嘅三部曲